[有圖] 今日個靚女同事係我面前食蕉

係咪有咩意思

會唔會有咩企圖🍌🍌

想幫你碌鳩剝皮放入口咬

報驚

佢仲成日問我飲唔飲咖喱